買股票問題 求各位俾少少意見!

有幾隻想買黎長揸 息口高係本人想投資既重要因素

股票代號 - 2638 港燈
現價: 7.52
原因 :
貪佢夠穩陣 52週低底都係6.89 而且有唔錯既息
------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------
股票代號 - 0939 建設銀行
現價: 8.25
原因 :
升勢唔錯 都係息唔錯 如果入 呢隻會係我比重較高既一隻
------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------
股票代號 - 1415 高偉電子 *特別備註:未必長揸*
現價: 2.07
原因 :
呢幾日好似開始回氣 今日趺返少少 所以想入少少駁下
------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------
股票代號 - 1928 金沙中國有限公司
現價: 44.95
原因 :
息高 , 而已係佢身上輸左好多 想係佢股價度拎返
------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------
股票代號 - 0003 香港中華煤氣
現價: 17.28
原因 :
穩定收息! 比重第二高
------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------
股票代號 - 506 中國食品
現價: 4.3
原因
睇資料係中國可口可樂 , 鐘意飲 所以想買 ,有留意既內需股有蒙牛同康師傅
不過唔知做咩就好想買呢隻 感覺
------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------

以上係我想買入既 股票 , 係時間講下我現有既股票有咩啦!

現有:

股票代號 - 3988 中國銀行
買入價: 3.78 @ 20000
現價:4.25
原因 :
呢隻一心已經係買落唔會再郁佢收息既 相對黎講升既百分比暫時唔錯
------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------
股票代號 - 3309 希瑪眼科
買入價: 12.8 @ 4000
現價:9.6
原因 :
當初只係想短炒 亦曾經返左家鄉 13.X 但貪心 無賣 搞到而家咁 心痛
好在呢幾日回返少少氣
------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------
股票代號 - 1011 泰凌醫藥
買入價: 最初2.29 > 溝到大約2.1X @ 50000
現價:2.08
原因 :
呢隻係睇連登買既 有睇過少少資料 認為唔錯
亦都係我第一次溝貨既股 前排落到1.8都無止蝕到
------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------

大家覺得點? 可以既請俾少少意見 多謝

你唔夠莊家玩架啦

建行咁高仲入？

長揸我都想等佢回返少少先再入 但呢排係咁升 所以一直都只有留意 無落手